好心d人做服務業就咪撚帶口罩啦

係到遮遮遮
家陣個樣唔見得人？
多數帶口罩個堆都一定樣樣衰衰
帶住個口罩
我地做客既又聽唔到你講咩
又要叫你講多幾次
幾撚唔方便
加陣公司請你番黎係serve客嫁
淨係下下諗自己 唔諗下d客
真係唔舒服好心射波番屋企啦屌

點睇醫生戴口罩

祝樓豬今晚就比人傳染

你咪手火

你咪撚病啊你

Push

做餐飲唔帶口罩?

唔有又比你投訴我嘴秒秒啦仆街閪客

你話請假就請假嫁啦？你話事？樓主好小朋友，未出過來做野，唔知搵食艱難

好心d人番工就咪撚帶口罩啦

係到遮遮遮
家陣個樣唔見得人？
多數帶口罩個堆都一定樣樣衰衰
帶住個口罩
我地做同事既又聽唔到你講咩
又要叫你講多幾次
幾撚唔方便
加陣公司請你番黎係做野嫁
淨係下下諗自己 唔諗下d同事
真係唔舒服好心射波番屋企啦屌